有冇人試過食自助餐拎走d野食？

例如帶個盒拎d芝士，冷盤。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

你中國人？

好撚cheap

見過啲大陸人拎走啲蝦，樓主係大陸人？

細個果時試過拎走個面包去餵寺院啲鴒, 猖狂到企上我涼鞋腳面

一次
攞走一條麵包餵海鷗

扲走d野食返自己位食

通常就十個八個夾一份錢
一個入去拎一堆比其他人食
係啲人咁蠢先會逐個逐個比

痴L線

上星期係holiday inn酒店食早餐
啲蝗蟲狂拎野食袋入袋
我坐果區係upgrade左先有咖啡機同靚啲玉桂狗餅同牛角包
但果班下等蝗蟲都照搶我果區野食
有個年輕職員唔準佢地拎
但阻止唔到
我於是同經理講
個仆街經理就鬧個下屬辦事不力
屌！！！

仲有
因為我果區upgrade 會員先可以坐
果班蝗蟲撚一見你出去拎野食
佢可以走去霸你個位 放滿佢既野食
我一返位o晒嘴
之後又要搵職員屌走佢地
但佢地坐過既位我都反胃
真係屌佢老母

好L cheap

可不可以殺L死曬班蝗蟲

試過食放題偷氣水

試過卅歲食自動餐計小童我丫媽話得嘅

同屋企人， 每人食15分鐘， 之後出黎換人， 一人價錢， 一個鐘可以食飽4個屋企人

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

迪士尼酒店餐廳，見過有個後生印度男人，係食物區好開心咁夾野食落自己既膠餐盒